ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11）

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

新post

麥可怡好正好靚

留名睇錫錫

正，夠on9

LM

好掛住導演

推

lm

天佑

屌
又要等一個WEEKEND
想4

940920到底係咩

說琴晚個妹妹去咗邊
唔係跟會長學野咩

今集

嗰個記者男朋友又嬲㗎啦
穿越大核彈冇人理

師奶經典問題保大定細講十幾廿版
陽春白雪果然不及下里巴人啊

家族都應該有野

個御守都係老母畀

男人老狗睇到喊到收唔到聲

開post可否呼籲用app/ 射上電視count收視

喊到我仆街 viutv好野！

我就係要食呢d催淚彈！

第一post 可唔可以加埋d演員IG，d新人值得比like 佢哋。

太催淚

Yeesa BB

今集好正
天佑

點解可以咁on9 叫人子宮切一半 笑死我

屌好撚催淚

有啲似凌賴遙

導演見到既話
我地今晚要讚下fiona同Johnathan
特別Johnathan

Re導演

喊撚咗，好崩潰
Btw劇照

回返上個post有巴打講話 一年救一個朋友同老豆

似

唉 即係佢救晒所有人 救唔到自己
唔好呀Yeesa！幫我同過去既你講 我揀你呀！

Fiona

真係make my day

招換導演
IG: stev.law

想問下佢而家救返佢個fd咁17年既佢穿越個時咪唔知佢個fd會有死
跟住咪唔會同佢個fd講，咁佢個fd又會揀返要個bb

會長第一次見咪話班機Delay左所以遲到嘅
關唔關事？

痴線，咁快又爆咗一個，今次Viu真係做到好，希望出多啲好劇，打贏慣性收視

如果你係Johnathon，你揀老婆定BB?
老婆
BB

有無Jonathon其他作品介紹下

Siu4

導演叫咩名？

梗係老婆

配樂真係好正，尤其尾片曲
有無得出碟或上網買黎dl

有冇人知片尾個音樂叫咩名

神carry
solo演得好
二人又帶到戲

IG: stev.law

又似喎

咩都係老婆 真係領養算

會長最愛套AV既code

真係好好睇⋯
一路仲消化緊啲劇情一路聽個片尾曲
喊死

Same

比兩日大家
睇晒5集二月廿九

頂

Agger

2019救肝癌老豆？
本身應該肝硬化冇得救

一蚊跟機 940920係格網座標

到依家都未知佢個frd點揀 同埋要睇埋佢到最後有冇死先

如果2019係去阻車，係天台好愁個個係邊年？成功左無理由咁既樣

留名睇週日慶功宴 cap你圖

老老豆豆佢幾型棍

跟

開post可否呼籲用app/ 網頁睇直播重溫count收視

用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇

畫質一樣

好耐冇試過喊到停唔到落嚟

拎BB嘅落地獄啦

冇老婆，要件細嘅托咩

喊到冇嘢好cap

謎底已經解開

慶功宴希望讀我個名+comment ok?

鳩估：
佢老母無出過場，我估係佢老母係2月29死,所以張松枝年年2月都心有事
可能好似套在咖啡冷掉前咁，佢阿媽都係有穿越能力，當年為左救個女自己死左

有無人有cap天佑講生日快樂個到呀？

同意！麻煩導演傳達下！

大台啲演員啲演技 相差太遠

吳海昕
我唔想你死
但結局係你死
先會變神劇
好似鐵達尼咁
Sorry

係

上星期睇介紹話配樂嗰個係勁人
特登配返日式d 襯返

真係要睇多次
導演 套劇真係集集都好睇
無吹水

傾電話，同最後嗰幕

蛋蛋呀嘛
春袋唔係有兩個咩

Sofee喊戲唔錯
教束佢同盧蛇分手個到我比佢搞到喊到把把聲

連登映後座談會 現在開始！

成家一齊睇
得我喊到仆街媽咪話我仲傷心過Fiona

好想單曲循環！

但係2017年嘅會長又會已經識呢組數字
會長係2017出場前去咗邊

其實都幾肯定唔救自己 編劇個仆街就係要人喊

我會揀老婆，上個post講左

配鄭嘉穎把聲上去

樓主請pin

tvb由90年代嘅啲cinematography，鏡頭角度，劇情，對白，音樂都無變過，唯一分別就係而家用digital+hd拍，真係比狗睇

利申：對上一套睇嘅tvb係天與地，一直睇開外國嘢，十幾年第一次追香港劇嚟睇，睇覺得幾高汁

唔會，過去發生左既野係唔會改變架啦

尋日導演話今日戲肉
點知真係

梗係fiona啦on9
明知bb冇老母都照生 咁都幾撚仆街

係咪得我唔明

無記錯的話
會長話我地一齊左咁耐 係yeesa自己以為一齊係指男女朋友
其實會長係講一齊研究穿越咁耐

會長生日囉

似喎

導演 我搵到有bug 可唔可以頒獎比我

劇情鳩估

yeesa 最後救唔到fiona
唯一可以改變到未來就得返2019個次穿越
要同17yeesa 講 finona 件事去救佢
點知有車禍死撚左去唔到酒店

李敏好正
演得好好
香港又多個好演員

屌

同問
出OST

俾你發現了snis940snis920

已pin

你一定冇睇開 啲code邊係咁

原創音樂

佢可能係車禍受傷

點先

片尾曲加埋d景
正撚到嘔

940920
用蝗語讀
就是你就愛你

蛋蛋同春袋兩樣野黎

用LG嘅電視上唔到viutv個

似
但23歲咁快PhD grad?

Yeesa唔好死呀

對眼

..........唔想睇

整件頂心撐比自己養
要溝過條女又麻撚煩

鐵達尼神係因為JACK死唔係ROSE死,所以...會長GG了.

原來我嘅無知令人間接自爆

22歲添喎 如果係三月

老豆

屌喊到仆街

屙屎同食飯同一個窿 (好似係)

會長唔係講左句我係你男朋友咩？

唔似喎

啲配樂好勁

唔識音樂

但係咪除咗鋼琴之外仲有口琴??
聽到個心揪住揪住

必買

吓

其實我都唔明

不過我知道女人係有兩個卵巢一個子宮

我都係垃圾LG, 用緊FireTV 開直播

agger

導演mon住連登

@stev.law 就係佢ig 快d follow

好似遲疑咗幾秒先嗯一聲

好似係yeesa問 會長答係

我都覺 我覺得佢地係爭少少一齊個種

*網
有冇解決方法

其實感覺上只係只係得會長知嘅密碼，可能ff得time travel多，e.g. 霍金都開過一個未來人party

其實睇樣分唔到yeesa 係外國人
所以外国人死 唔係講緊yeesa

我上鏡喇

仲要勁黃

記得login ViuTV acc

戴偉作曲架

可能係代表佢生命入面好重要嘅嘢

導演
嗰間係party rm定你屋企

導演跟得好貼

Yeesa問：你係我男朋友？
會長：係

叫牙昕上黎同我地傾下計啦

可能係 好似fiona咁 見到自己將來但都揀生

導演有bug啊導演

鏡頭角度!!!!!
今晚有幾個shot係會長下巴兜上去

幾時出電影版

但係係17年穿越既女主,係第2次穿越個時就會因為見到個FD比早一年既自己改變左D野,而揀左唔要BB而生存落黎,跟住就冇去提個FD,咁佢FD就會揀返要個BB最後又死左

有冇睇我個投票

導演開live

櫃員機密碼!

冇可能

應該會長費事解釋咁多 呃佢都唔出奇

YEESA可能係受傷昏迷

同埋YEESA應該唔知自己老母係北海道人

因為17yeesa同17會長話20會長同佢講係佢男友

Yeesa喺隔離

或者係會長人生一個重要的日期

屋企個Yeesa似係2019年Yeesa
好似睇到佢好絕望咁

咁但係生日點會咁神秘，講到冇人知咁

你唔講佢點知係咩呀

唔撚係掛
咁老土

本來睇到眼濕濕 但一見到呢個comment即刻笑死

其實係...世界線變動率.

下次帶越會唔會係另一個朋友出事

絲打 dm我 同你補補生物科

佢改變決定咗就分裂咗一個平行宇宙出嚟

鳩up下先

第一次睇，又OK自然喎

Yeesa媽媽死忌？9估

唔知有冇巴打諗過
佢佢四年一遇then聚散有時
會唔會係ref. from傳道書
生有時 死有時 呢一節

ps老竇嗰part有伏筆+1
應該係關上一代嘅事

屋頂sorry

咁係咪兵佑有機？？

令和元年係2019 2020 2月既新聞報導應該係寫令和二年

尋晚講過啦 啲人話老土

都係咁撚型冇死角

睇呢個回覆
【抵制TVB】谷爆31台、ViuTV、開電視收視有效方法 (業內人士FC)

你本身用咩電話、詳電視？

99/09/20

屌都冇用

會長+yeesa

Agger 今套劇嘅cinematography 做得好好 取景道具夠認真 演員演技又俾到 story plot 夠吸引
好耐未試過期待想追劇

會唔會係老豆 今集有伏筆

關於940920
調轉咗就係029049
yeesa 29號出世 而佢係94年
劇中嘅佢25歲
咁咪姐係呢個係佢出生日期
定係呢個係會長嘅出生日期 姐係佢都識穿越

我唔信導演同編劇設咁耐局最後會用埋哂d垃圾蝗語橋

講啲咁嘅嘢唔似會長個性格喎

可唔可以講下笑點到底喺邊呀

一個袋裝兩個橙

咁係咪容易理解啲？

喂 返正題

頭post冇咗呢個嘅

劇情鳩估

17年：無入境記錄
即係20年yeesa 唔係日本
新聞上個個係19yeesa
而新聞上寫外國人死亡
應該唔係19yeesa 死
因為從膚色係睇唔到佢係外國人

17會長唔會知yeesa老母幾時死

男人唔係有兩粒丸咩

媽呀 好柒呀

有冇巴打都有睇台劇 想見你

第一次睇佢係viutv回憶備份
不過唔完全係戲劇嚟
係將啲老人家後生嘅故事演返出嚟
中間會穿插返原型人物嘅interview

佢係其中一個單元演個伯伯後生
嗰陣覺得新人嚟講啲戲幾自然
同埋平頭傻傻哋幾可愛 所以記住咗佢

可能個座標本身係佢研究緊野 2017年已經知 但佢未同人講
maybe 令到佢離開個學會既原因

一個春袋 裝住兩粒丸

有

春袋得一個
有兩個係睾丸

學會個景已經屌打
美指道具佈景
導演幫手轉達

就黎要hallelujah chance不停返去

導演追到咁貼

嘩！唔通一路都係導演、編劇刻意造成這美麗的誤會？

勁好睇

唔好掛...出老母咁鳩寫,等割凳個WOW.

咁你早啲講

會長要喺呢度要開返堂常識堂喇

點解20會長會係嗰到搵17yeesa

壽司機個shot令我諗起breaking bad添
不過重點係tvb玩咁多年都係玩multi camera shot，at least上年屋企開tvb睇，唔小心望咗幾秒發現佢哋隔咗10年終於識color grading，好叻叻應該啱啱發現咗點用davinci

一個袋有兩粒
好cute啊你

會長咁霸道嘅性格，可能夾硬嚟

我同期睇緊,日頭想見你, 930睇二月廿九

EP08_Edit04

tvb玩咗咁多年世界燈唔改呀嘛

應該係一條算式嚟
之後集數可能突然計數搵到

幾時有講過

非日本人咪外國人囉

一定要2017會長知

咁遲先睇想見你架

摩擦力

如果係sad end
完咗套劇我驚唔敢再翻睇

係kkbox 見到先知

可能笑緊春袋論

想睇 未睇

想見你太屈

睇怕劇情都係老豆臨死講曬以前啲嘢出嚟

咁塔yeesa呢

如果有人完咗 開座談會 我都想請導演講下自己啲鏡頭！麻煩攝影燈光都出嚟接受掌聲

影到眼鏡反光

如果未來真係穿越左既結果 咁打電話個陣個老公點會咁同yeesa講

養左一班唔識嘢嘅觀眾
以為全個畫面白白雪就係好

FAKE以為死果個係YEESA

至少老細有個符
佢兩公婆去過日本先

黃劇點會用蝗語 咪on9

網吧店員都估到佢係外國人

回憶備份
郭爾君

我都話我地後期好趕架啦

三個重傷一個外國人死
天祐，會長，yeesa,阿叔
邊個死

明了

可能係老豆喺日本叫雞
搞大咗人地個肚
最後生咗yeesa

回憶備份好野黎

好似仲未剪哂

好高質 睇第一集開始已經入左劇情

yeesa咪外國人囉

Btw, 導演真係好殘忍

yo巴打
入黎say個hi

導演出嚟講幾句

Alam

兩粒丸 放喺一個袋裡面 袋袋平安

韓劇玩緊邊播邊拍? 好似係

試諗下，Yessa 2017穿越之後發現自己2020年2月29號會係日本俾車撞死，咁Yessa點都唔會係嗰日去日本啦

2017穿越-->係日本見到新聞報道自己撞車死-->解決方法：2020年2月29唔去日本-->唔會俾車撞死-->唔會出現新聞報道
咁2018再穿越，Yessa正計就唔會再見到自己死

但如果2017 2018新聞報道嘅撞車事件，死嘅係2019穿越到2020年2月29日嘅Yessa，就會合理更多

2019Yessa穿越到2020年2月29日-->阻止貨車司機開車-->結果俾車撞死-->新聞報道

完全唔似會長聽到個反應係好驚訝女主角點樣知應該係對會長嚟講，好重要嘅數字

真係神劇, 去酒店敲門果一下真係叫左出黎, 神劑情

940920 我本身覺得無關係
純粹係會長一個由細到大無人知既密碼
當遇到靈異事件就講俾佢聽
咁一個陌生人一講, 佢就知係咩事

但睇完岩岩個預告
我估應該係有人(可能係Yeesa/Yeesa媽媽)係會長以前教佢的一個 Code
可能真係解開呢件事既重點

期待之後五集

加油加油

快啲上網睇返之前嗰幾集啦

邊位

Yo

故事簡介有講
佢老豆唔知喺北海道出咗咩事
被迫去咗北海道

明曬

回憶備份嗰幾個女主都幾正

2020會長同時要救17，19 yessa?

原來咁多人識欣賞Alma

白色強人d燈癲咗
影到d人塊面藍色

夾硬解釋就係未來改變到
可能下次返睇就係冇死
但會變咗平行時空

有冇人諗過電視播意外的話。死人係會打格仔
會唔會Yeesa 根本由頭到尾都唔係死果個人

9up

人面辨識知佢唔係日本人？
香港人可以有多重國籍

屌~祖父誖論達成~

導演之後會唔會考慮帶埋演員同一班幕後搞個座談會？

有冇Yeesa ig

頂唔緊

有無睇佢開live先

咁塔上yeesa係2020yeesa？2020yeesa應該死咗

重新睇第一集
Ryan 問yeesa 今年係咩年
Yeesa答2017
Ryan佢嘆左氣

辛苦你哋啦
今集真係眼濕濕呀

90%

仲趕緊工！
導演加油

可能係2021年嘅Yeesa

有時有啲故悶悶地
但佢嗰個幾好睇所以好有印象

但係唔係無得睇返
知道拎過獎

所以應該圖文不符，外國人唔等於yessa

可唔可以cut走片頭，好長

deadline fighter

諗起south park班友仔都係咁，下星期出街嘅就上個禮拜整

Jonathan係咪話fiona最後都揀咗bb
可能彈弓手

用STEINS GATE世界線理論,已經去咗BETA世界線.

點解係呢4個人
你點推斷出黎
可能係yeesa atma Johnathan driver

但果個係2017會長？定之後唔知邊年嘅會長穿越去話畀2017 yeesa知？

可能佢想搵2020就黎死既佢，但係發覺搵錯左

放心你唔係唯一一個
之前有個post講「大個咗先知道嘅嘢」

唔係好熟神道教
但係應該間神社都有啲嘢
照咁睇仲唔係細間嘅神社嚟

估唔到咁好睇

果2公婆討論要唔要個b個幕真係演得好好 好應動

點解一集咁短
真心好睇過cctvb好多

導演！
會唔會出OST

我feel講去到後面淨係講邊年打邊年嘅yeesa都世界大戰

你唔撚係同我講係yeesa暈咗 天佑死撚咗呀嘛

人面辨識即刻知？

上viu搵啦

sofiee_ng

鳩估 天台嗰個先係2019
如果2019 死咗, 就唔會有4 個yeesa 喺2020 北海道啦

但係2019年yeesa死咗 仲點會去到2020
結果佢一定要係2019穿越救未來嘅自己先生存到
2019嘅佢一定要死 咁2020嘅佢本身點解仲生存

tvb一般35分開波 其實差唔多

兩個啲戲都好好

佢意思指 外國人不一定指Yeesa
只係咁啱鏡頭影住佢

你睇佢 IG啲相
上個禮拜仲剪緊1，2集

viutv app有得重溫

無錢搞喎

真

會唔會出加長版

都話無入境記錄
點樣有20 yeesa 出黎

唔想等聽日呀嗚

上面我話佢哋進步咗識color grading當我冇講過

我明啦
即係yeesa係有撞車
不過死嘅唔係yeesa？

有無粉絲見面會

其實好有道理
但係點解佢嗰一年明知自己會死都堅持去日本？

慘好好聽真係

多重宇宙就可以有唔同結果

整理咗 支持吓

導演 羅嘉駿 @stev.law
吳海昕 @sofiee_ng
劉俊謙 @lauchunhim.terrance
徐天佑 @chuihammer
麥可怡 @krincee
岑珈其 @kakisham
李敏 @ranyayaya
張凱娸 @kikicheungg
柯煒林 @willallwailam

重生 mv

結果原來2020無死
但以後嘅每一年都會穿越返去2020
成個北海道有成幾十個yeesa通街跑
直至最後一個yeesa撞車

諗起都興奮

tvb就算啦

照計2017年嘅會長係唔識yeesa，但點解佢聽到940920咁驚訝2017年嘅會長應該唔識穿越

支持

原來係咁

9+9-2-4=12
有2個0 啫係 2 0
940920啫係2012

到底2020年2月29有幾多個yeesa

連登圖寧出現啦

會唔會考慮拍電影

真心好睇，支持

出soundtrack嘅話我晚晚臨訓前聽

pin呢個啦
成日話香港影視無本地市場

今次我睇到未來啦

仲有對話啲掛膊鏡頭

viu試過有一鏡過

Lm 再唔係我地自己攪

真⋯⋯⋯⋯⋯⋯

利申 努力改變中

2019嗰個會同2017嗰個對望

最make sense係會長生日
但22歲phd grad 霍金啊

感覺圓唔到個故事
最後一定有bug

我地下星期有機會開Live，同大家吹下水

micheal冇串錯

俾人錯覺係講yeesa死

好啊

如果佢係未來死咗 點返到原來個時間點？

完唔到不如出s2

係喎全世界都搵緊佢

Yeesa地獄

2月26號出世識唔識穿越

24個結局

開Post樓主記得加返

唔好啦，一季完仲好

咁2019年yeesa死左，照計唔會再有2020年嘅yeesa岀現

兩個春袋

想晚晚喊?

天台yeesa 係咩黎 我係咪miss 左

唔似設定會長仲細Yeesa兩年

940920=會長提款卡密碼

罰你睇返第一集

yeesa返2017同會長講 跟住會長好驚訝
所以佢2017嗰陣一定明

女主角有冇一齊笑

Kobe

導演好波

最多四個？

17 18 19 20

係, 諗咗好耐點解套劇咁新鮮
原來係d shot好唔同

咁係咪姐係19yessa已經唔再去搵20yessa 所以佢先喺天台？

好好睇, 希望最後yeesa會同天佑一齊

4個平行世界

成個劇組都喺度笑

話咩940920係蝗語都講得出都幾撚on9

星期六日重溫下啦

Bin到大結局

真係千祈唔好，拍其他題材好喇，唔想見到為咗出而出，難得香港有一套見得下人嘅劇

唔係講左係單一時空？
只有喺同一時間先未來先會改變同埋可以幾個yessa一齊出現

17:大街Yeesa
18:網吧Yeesa
19:屋頂Yeesa
20:車禍Yeesa

再拍就爛係定律

唔會 2017年Yessa就話嚇親冇睇清楚嗰新聞，睇完標題就跑走咗
但2018年Yessa一定有係網吧睇完新聞報道，佢實知嗰陣同車仲有邊個&肯定死嘅係佢

可能就係咁簡單

fiona應該笑得最大聲

第一集無端端出現ryan面前
而今集就係浴場

可能2019佢接受左命運，放棄左

總知就係個只有會長先知嘅密碼
係乜唔重要

唔記得第一集女主角有無同自己互望過，要翻睇了

會唔會仲有21，22yeesa㗎

你睇返上面個引用留言先

但2017個陣D警察話YEESA無入境記錄WOW.即係2020YEESA飛過去北海道只能靠穿越或者偷渡先可能出現係北海道啦.當然以上前題係世界線無改變過,只有單一世界同歷史嘅情況下先成立.

邊度開？

年年生日都可以免費去北海道玩
諗起都爽

停啦好嘛

可能根本就冇意思

絲打係咪冇乜經驗

同屋頂Yeesa對望過
但係屋頂個Yeesa睇落好絕望
可能係2019都改變唔到2020心感絕望

明明悲劇嚟

係

我以為春袋係指蛋蛋

悲劇變喜劇都唔係壞事吖

究竟死嗰個係1718定19嘅yeesa

Agger 所以覺得2020嘅事(未來)唔係必然
18Yeesa穿越過去只係確認到17Yeesa真係穿越咗(過去)

同感,如果唔係玩決定論世界觀,基本上係BUG硬.

同埋tvb劇唔使用腦，唔望畫面淨係聽一集都可以估到成套嘢做咩，呢套嘢6個數字都可以咁多個theory

所以我其實唔知點解tvb post可以開到咁多頁

20

咪咁啦 要笑笑我 係我話女人有兩個子宮先

中和返啲悲

4個平行時空點解唔可以有4個yeesa?
佢只係想改變個一個平行時空個未來

重點係每一年嘅yeesa都去咗同一日嘅北海道
同一時間有幾十個yeesa喺北海道出現

應該唔係必然 單一時空同一條時間線即係會改變到未來

應該係facebook

有冇諗過2019嗰陣其實拖住咗會長穿越
一開始同2017 yeesa講嘢嗰個係2019 會長
會長去2020拯救yeesa 同自己

無入境記錄
得3個
無20 yeesa

係遁環時空，唔係平行宇宙

都有可能天台係20 撞車喺19 （冇死到）

[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

開官網/app 直播呀！！！！！

其實time travel係個幾risky嘅主題，外國大製作都成日有bug，最近年諗返起avengers都俾人屌到仆街

如果呢套做到冇bug真係神

要同時出現喎

可能2019年嗰次佢就知道哂所有野，之後嗰一年自己去左日本，所有人都搵唔到佢
最後大家唯有係2020年2月29號既北海道搵佢

VIUTV 幾時搵大國文化發行返隻OST，戴偉除了二月廿九，之前同VIUTV 三一如三 同 短暫的婚姻 配樂都冇出OST........

喂⋯⋯好似喎 痴線

係喎第一集啲警察講咗佢冇入境記錄
咁車禍嗰個係點樣出現

因為根本冇2020Yeesa
Yeesa係2019穿越時為咗阻止貨車開車撞死咗(新聞報道)

不過咁就解釋唔到第一集塔上面嘅Yessa係邊個2019俾車撞死嘅Yeesa嘅靈魂

2020年既yessa係唔係應該冇去到日本？
因為都冇佢入境記錄

呢個都好得意 係導演專登留俾觀眾既線索

喂呀 好多伏線

2020先撞死 所以天台係2019

死黑警

睇返見到屋頂Yeesa嗰陣
屋頂Yeesa隻手好似有粉散出嚟

兩個春袋好笑好多

咁樣要展開個世界觀設定搵一集齋講設定先得,你睇STEINS GATE就知,但呢套野唔似會玩到咁HARDCORE SCI-FI.

諗咩當年Eu好彩完得靚又冇bug，一般越搞得複雜越易出事
由其2月29講到幾個自己同時出現，都少少驚
但支持，睇到最後就知

好刺激 分分鐘連登意志太強 令到編劇心有不忍改結局/剪平行時空做返happy ending

又無話2020年2月29日0時唔俾穿越,可能2020年都係穿越過去呢.

仲有google drive- virus scan...

千祈唔好

同觀眾互動選擇結局

唔會嘅
點會無啦啦bbq

已經做好心理準備喊到仆街 心情低落幾日

睇嚟940920其實係導演珍藏番號

有無咁多budget拍咁多extra ending呀

好睇

要加埋專業壽司機

加埋角色名好似好啲，大家開新post記得加返下面個list

導演 羅嘉駿 @stev.law
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

死嘅係2020yeesa

真係要睇多次第一集

唔洗咁既

算唔算劇透

陳師奶你返去問陳生可唔可以俾你睇吓啦

啲人睇完自己改喳嘛

可能只係跳過咗2018 D劇情無講

呢幕都好正

另外一個做到冇bug我就醒起個套明天我要和昨天的妳約會，都係做五年一遇

下次劇透麻煩加密！

雖然睇完今集都知道咗

呢套真係

石仔

我屌

神聖幾何 缺一不可

諗住wiki人人改得，唔知影響到大家，sor，下次小心

wiki邊個改都得⋯

愛慾三人痕 番號：940920

屌唔加密4次

嗱我估
18年yeesa就算講咗俾fiona知
但fiona都係要死 (死因可能唔同)
佢就絕望咗 覺得命運係咁就唔會改變

成套嘢最唔滿意嘅位係點解結衣bb會結婚

於2020年2月29日撞死張麗紗,但無話撞死邊個張麗紗.

第五集幾㸃有

我寧願佢嫁達哥 好過嫁人虫大哥

真 屌你導演

召喚導演!

仲有配樂！！

dnlm

你又啱

gay

我覺得會長都可能經歷2020/2/29多過一次，如果唔係佢第一集點會知班警察會十秒後衝到過黎（9估，或者人地真係好勁估到）
同埋第一集，呀巴西龜whatsapp會長問佢個咩神秘之旅幾時完，都可能有伏筆（都係9估）

On仔

似喇

前面有巴打話2020 ryan 問 2017 yeesa 係邊一年,然後嘆氣
係因為ryan 只知道yeesa係俾車撞
唔知係貨車
所以以為係電車站救咗既係2020既yeesa

似係，最後大家係北海道搵返佢，佢死之前帶到message比17/18/19年既自己，撞車果刻改變左過去同現在

其實佢哋連片都未剪完，點會有人知結局姐，除非條crew咁on9自己post上網啦，但邊會有人咁on9會劇透自己嘅作品

依個推論都似係

9估
2019年嘅yeesa都係阻止唔到2020嘅yeesa死亡
會長最後愛上左yeesa，於是不斷返去2020救女主角，所以好多細節位都估到，如十秒之後會有狗
其實依套戲想帶岀，無論掂改變，命運都一樣，如fiona同女主角死

2020 yeesa 知道改變唔到
唔想煩到大家, 自己去左北海道靜靜地死
但Ryan同會長就唔放棄 (兩個已經鐘意Yeesa, 但都無一齊) , 2月29嗰日四圍搵佢

請問知唔知網頁大約幾時會更新今晚個集 miss咗好想快啲睇 唔該

更咗！

都冇咩會長同yeesa 嘅loveline 睇

斷估都係2020年個張麗紗
2017個佢同另一個佢天台對望
2018個佢又冇去天台
得翻2019穿越同冇穿越2020嘅佢
如果2019已經瓜左點會有存在2020年嘅佢
所以似2019嘅佢阻止唔到車禍車死2020年嘅佢 可以明知自己得一年命先咁sad喺天台對望2017穿越嘅佢

哇 唔該晒 我專登check完先問 點知就即刻更新咗 正

啱啱有個好驚人嘅發現！
原來大家思考有個盲點
Yeesa喺28/2-1/3之間穿越
而2020年有29/2
雖然29/2係發生車禍嗰日
但唔代表Yeesa唔可以喺28/2-29/2 or 29/2-1/3之間穿越
即係佢可能多一次機會！

咁即係無揀
天佑又贏

六合彩果到有無gif😂😂
果到好gag

有冇諗過係喺2020年要無限loop
可能係頂唔順自殺

會長

有第5集啦

咁17yeesa係醫院個陣，天佑之後走咗去邊？會長又係
兩個都有緊要嘢做

有咩緊要得過女主

2020 yeesa

20女主

諗諗下
Ryan叫2017Yeesa唔好離開醫院
Yeesa走開咗之後會長拉咗佢去酒店又叫佢唔好離開酒店
會長接到個電話係Ryan打嚟話2017Yeesa走甩咗？
唔通2020嘅大家係想mon實所有Yeesa避免車禍發生？

仲有
有巴打話日本警察話yeesa無出入境紀錄, 所以俾車撞嗰個唔係2020 有正式去日本既yeesa
係唔啱既,啱啱睇返
兩個警察係講: 她沒有身份証明文件, 也沒有出入境紀錄, 很可能是非法入境者
既然名都唔知, 就即係無係移民局睇過有無依個人啦
所以我覺得2020 俾車撞既一定係2020既yeesa, 唔會係穿越去既人

我睇多左次第一集 搵唔到咩天台yeesa
係邊到

搵20yeesa

吹起啲雪？

知道17點都會番去，所以唔使理佢

2017年yeesa臨去到醫院個陣，望左上天台

未到掛
一開始會長咁正經只想解開穿越之謎
應該一齊解開穿越之謎個陣慢慢俾yeesa打開佢個心房

第二集呀
第一集尾穿越
第二集頭返香港

似係要阻止佢俾車撞
會唔會三住一齊炒車

有冇人記得第一集天佑同會長接到個電話之後走左?
會唔會係2020既yeesa call佢地, 間接導致三個炒車?

係, 2017 出咗事仲點有得救2020yeesa

好似係第二集來

咁點解佢正常入境會冇記錄

骨灰嚟
講笑 有d靈魂消散既意思掛

個司機點都係2020先撞到yeesa㗎啦
都無講邊個yeesa

其實2020都可以係突然穿越

第一集最尾
睇到大電視之後

原來巴打都有追呢邊post

btw 屌你導演x2

有冇人覺得個時天佑個反應係唔信女主角識穿越，只係當女主角傻左得會長係信

我覺得佢地係揾緊2019穿越返嚟嘅女主角或者揾2020嘅女主角阻止件事發生

主要係佢身份証都無.........

即係其實唔想佢知道自己2020會有車禍
因為一切都由呢度開始

但又唔會呀 如果係就會鎖佢喺房
只係唔想照顧多個人 專心救2020Yeesa?

第一集尾係啱啱逃離醫院
第二集頭～中先見到屋頂Yeesa

肛田/腥野都唔想成蟲

Ryan本身係個善良既人
上一集到今集都已經完全信咗Yeesa啦

係第二集..........臨到12點前

其實會長應該開始對女主角有好感btw個蛋糕係米會長買

呢個有道理 唔通有再多一個yeesa救世界

係囉 但會長⋯⋯又真係唔似⋯⋯

如佢正正常常飛去日本，警察唔會查唔到冇咁廢架
就算身上冇身份證

但係2020 yeesa已經知道哂所有野，包括之前既穿越
點解天佑同會長唔一早約定佢係北海道一齊，
仲要周圍搵佢

夜晚喎

你話達哥同結衣結婚仲搞笑

口是心非姐
但已經太遲

對外要保持理性
感情嘢收收埋埋

Make sense 但無理由ryan唔認得2020yeesa嘅打扮
(撇除yeesa晨早匿埋咗唔見人呢個原因)

第一次穿越個陣，女主角打翻屋企搵老豆但無人聽
會唔會都係一個伏線?見好似無解到

如果真係咁寫即係決定論，但決定論咁寫一早穿咗橋就無野睇了。
如果唔係決定論，大好機會整死女主角一次再救得返，推劇情轉折高潮位都唔用，係編劇低手wow。

名都唔知點查
唔知ryan有無同佢地講
但依兩個警察真係影俾你睇好廢喎

唔係叫佢搵yeesa 咩

可能死咗

真 依家咁樣鳩估最開心

天台yeesa睇住塔個鐘好係23：59即係意外係午夜前發生
到搭正17女主就返咗17年

天下黑警一樣黑
都係咁撚冇用

會唔會呢個時點老豆過咗身

嗰日知道神隆係映射邊個嗰陣有衝動想熄電視

有講夜唔夜晚?
無留意

神隆：

仲要生三個

淨係食飯個陣睇過下 套嘢啲音樂有誠意 幾好聽

車禍新聞：「1個外國人死亡 3個人重傷」
Yeesa 會長 Ryan 日本司機
新聞片只係車禍現場救出yeesa，好似冇話死嘅人就係佢
可能死嘅人係Ryan/會長其中一個
用佢嘅性命做代價救翻2020年嘅yeesa
利申9估

屌你導演
你話佢同我結婚咪好

姐係當女主係香港2020年2月29晚凌晨穿越去20202月29既日本
咁同時有4個
17年係電車比人救
18年係網吧
19年係天台
20年比車撞

咁多曼區手足 仲有人妖山妹

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

下次開post 請講埋

2020應該係真身去日本 唔係穿越

9估
2018年嘅女主角改變左fiona個命運，但係fiona最後都係死。2019年穿越個時，係天台又望到自己死。
女主角知自己改變唔到個命運，於是自己係2020按返命運去北海道？

就係配合咗之後既劇情
ryan去咗日本學師
yeesa到日子自己去咗北海道
係北海道救2017yeesa既ryan應該有段日子無見yeesa

老豆正常開緊鋪 所以屋企電話無人聽
或者老豆都過埋日本 所以香港電話無人聽

其實應唔應該講俾Ran爺知

第三,四集曖昧真係好sweet

以家女主角係仲意天佑但硬係覺得因為一啲事令到女主角放棄天佑，仲意上會長

神木隆都算啦仲武打巨星

因為2020年嘅警察話佢冇入境紀錄
可能2020年2月29日嘅佢都係穿越

不嬲上網睇
屋企冇電視機

屌你sofiee ig story

除咗會長買仲有乜可能
唔通神聖幾何其他D閒角 劇情推進上多一個唔覺 少一個都唔覺

佢地根本唔知改變唔改變到
一定搏架啦

呢個通

2020/02/28-29果一秒去左日本會有bug
淨係日本過左24個鐘 返香港淨係過左一秒已經兜唔到
應該會set到個合理原因要Yeesa一定去轉日本

係無身份証明文件,都無入境紀錄

940920解讀？
我諗見巴打咁解讀大家癲埋一份啫

應該話 得會長買完會唔認

如果9月都係確定佢同一日同一原因死
係咪就等於證明咗所有嘢都係一個loop
已經整定晒
即係2020 Yeesa都一定無得救?

究竟yeesa 揀左會長定Ryan

如果改變唔倒
佢兩條仔都會出聲啦應該
所以應該有機既

天台yeesa 係車禍個個
一樣衫 係佢零魂撞左出黎
所以係得3個yeesa
無入境記錄 無20yeesa
車禍係2019 yeesa

畀着我係yeesa 會問fiona好多如果嘅問題 等佢答咗先
之後先提議佢去做檢查

條友隻apple watch

有身份證都可以有日本passport

徐天佑真係好好J

佢見我地咁老土

Sofiee笑鳩大家

留意到第1-2集喺醫院同埋跟會長返洒店都有一shot影住天台有人影

睇下點

會唔會喺天台落返嚟車死左

Sofiee心諗：連登仔無撚嘢啊 覺得編劇用蝗語諗嘢？

Agree

我覺得就兩個都無揀
咁先好睇
會長自稱係佢男朋友係會長想佢地之間關係再變好d

會長無唔認 會長只係無反應 自己喺到諗緊嘢啫

唔會喇
睇到新聞係22:30
見到天台Yeesa係23:59

push

ryan 去左日本一段時間 識日文溝通
救左17yeesa 應該係巧合

到時就用一個外國人死三傷，但無講死果個係yeesa呢個位黎兜返，話yeesa根本炒車只係受傷。

真係好撚老土
睇到好撚尷
就是你就愛你我屌

係街睇完新聞先見到天台個個

所以fiona死唔死對世界觀設定好關鍵
要等星期一開估

Ryan唔信只係因為常識上冇可能，有人同你講可以時間旅行，你都會當佢9up
會長會信，因為佢研究開超自然力量，所以覺得有都唔出奇
結果識得耐左之後佢2個都相信Yeesa㗎

對一次真係覺得好睇嘅係EU同埋城寨
當時嘅千雪BB仲有個死咗94次嘅羅樂林

御守？

Lm 趁weekend翻睇
如果有人po到圖上嚟就好

我覺得係有得救
不過咁啱fiona無cancer死而係第2樣死咗
令到大家覺得以為係100%會死
所以Yeesa先會自我放棄

19 yeesa 應該真係死左
零魂出左黎 去左天台

要週圍推廣嘛

但電視機瑩幕大好feel好多

我覺得唔似如果係咁2020yeesa已經死左一年，咁點解2020嘅天佑同會長見到yeesa個時，唔係應該好激動咁攬實佢咁先連戲
我覺得係2019嘅yeesa望住2020嘅yeesa死

啱呀
2020 撞車一定唔係穿越而嚟既人

好大可能
今集中間就提起佢老豆身體好差

咁會唔會撞車係19yeesa 天台係20yeesa

導演同小娟寫嗰套劇咩嚟？
就係29/2？

19 yeesa 又穿越咗去2020 所以見到20 yeesa 死
姐係天台yeesa係19yeesa

想知點解老豆二月身體特別差 又唔係特別凍/乾/濕
覺得關yeesa老母&御守事

知道自己會出車禍 點會仲去北海道
天台同車禍一樣衫

反而覺得佢最後係揀左會長我覺得佢應該係同會長一齊左好耐佢同天佑可能只係曖昧過，或者拍左好短時間

係喎！！！！！！

死咗一百零一次先係
威爺頭九十九次到第一百次，羅樂林流彈死，
第一百零一次，就madam第一次穿，改成第種死法

sofiee ig story似劇透揀咗天佑

原來咁易溝到

因為知自己個命運無得改變所以接受？
我覺得關鍵係fiona最後個命運有冇死到，如果有死到，姐係無論女主角掂改變都無用，如果冇死，姐係未來可以變

唔會玩到係靈魂出嚟掛咁好離題

就因為改變唔到事實 , 佢會主動 / 被動咁去北海道
你話一樣衫
咪只可話咁啱 / 2020 yeesa既靈魂嚟

推到viu睇到
我地觀眾好中意呀

被人錫定被人鬧？我就揀天佑

整定既疾病通常難改變過意外

呢個以為佢會講good job

成功吸引到大家翻睇同思考，套劇已經成功左

佢老豆咁頹廢,唔聽/熄咗電話有乜出奇

司機有冇咩線索?
首先喺醫院撞到17 yeesa(第一集)
然後醫院附近揸車撞到(未知幾時嘅)yeesa(第二集電視)

仲有車過18 yeesa(第五集)

睇返第二集，天台嘅Yeesa同電視影住撞車嘅Yeesa好似著住同一套衫。如果係單一時空設定，即係佢19/20連續2年著返同一套衫去穿越？
17年

18年

天台

意外

Yeesa覆左你

咪就係要阻佢揸車

前面有巴打提到 天台yeesa揚手有啲光/雪花飄出嚟
不排除有可能佢係撞車yeesa嘅靈魂

預告再穿越果時新聞條片好似唔同左
之前係個頭有血咁比人搬走
但預告到睇好似冇血冇傷？
定我睇錯

Sam…Sam…

套戲咁好睇 理解唔到點解d人仲睇tvb

推俾導演睇

笑鳩你地膚淺

我覺得咁會令成套野變得唔好

其實係2021yeesa穿越返去2020悼念為咗救佢而被車死嘅會長。

中意人要講出口架

唔通Yeesa 老母係架妹？
或者北海道係對Yeesa父母黎講有好大意思而有d野未解決

我覺得2019年嘅yeesa係做左好多嘢去改變自己死嘅事實都改變唔到，佢最後都係望住2020嘅yeesa死。於是乎，佢接受命運2020個時去日本等死。

就算係可以成功改變無cancer死, 但唔代表你會唔會第2種意外
咁人就會覺得, 其實點都會死 去服順就算

唔係咁啊....

淨係sofiee都好過cctvb啲支那妹啦

其實唔係唔得

我覺得老豆唔會再頹落去
雖然老母走咗之後一直頹廢
但經狗狗同埋ryan嘅感化已經改咗啲
感覺會慢慢返翻嚟 始終無咗老婆都唔想無埋個女

其實去廣告之前成日出現嗰個神社
再加埋佢老母嗰個御守
神社應該都關啲事

御守有穿越力量

其實會唔會係佢地冇諗到，咁啱拍着咗哩件

如果車禍係2019 yeesa, 咁一定要撞佢唔死, 先有繼續
2020佢地去就係要令201720182019既yeesa按劇本咁發生返穿越既事

咁講係咪代表劇入面冇揀會長

仲有件預告嘅粉紅色大褸 唔知個次係邊年

我覺得會長係個種係背後默默對你好個種人係要等佢仲意左女主角先温柔
2020嘅會長對女主角好温柔

帶唔夠衫又無budget買多套

所以星期一fiona嘅命運點安排好重要

Yeesa+會長

我反而在意頭兩集有一兩個shot係一個女人訓係地下好辛苦個表情
到而家都未知要嚟表達咩意思

我覺得係囉...
我都唔信係靈魂

Sofiee搞到我喊

2019應該一定救唔到，最高潮喺2020。

應該係佢阿媽啦，下集會長去查神社

意外同天台果件好似同一件

點解佢地唔去日本實地考察下
或者問吓老豆喺邊同老母一齊求個御守返嚟
老母又因咩事走

下集咪去

如果係咁我會覺得好老土
講個御守係有d法力 , 無意中流落到紙扎鋪就夠

人[img] 呢件應該係19？

呢年係19？

九成九係趕戲無換衫就拍

我都覺得係
我估fiona最後落左個bb，但引申個後果仲嚴重，於是佢最後都係死，甚至乎比原本個結果仲衰。
加上2019都阻住唔係自己死
心灰意冷之下，佢2020順返命運去日本，因為佢知係最好嘅結局

有冇可能yeesa唔止17/18/19的2月穿越過去日本，其他月份都有自己坐飛機去，可能查下背景，實地考察之類
於是剪到呢d片段

會長要為YEESA死,仲要死後YEESA發現會長,去北海道前錄咗片俾YEESA表白先夠浪漫催淚嫁嘛.

愈睇愈似以前乃木坂個生駒里奈

癡綫唔係播緊都推到廿幾三十頁
大家記著要開 app/官網直播賺收視
如果有收視盒手足就更好啦
[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

其實已經睇到 但整出黎成本唔平，唔係就咁放條sound track 出黎咁簡單

似喇 可能照撞
希望最尾無死 但死左會情緒最高漲

ViuTV有Moov做平台啦

@sofiee_ng

下面嗰張成個 bommerang 咁

係我2020天佑同2020會長應該係趕緊去救2020yeesa，但都無用

有冇人覺得第二集2020會長同女主角講班警察仲有十幾秒就追到係暗示緊會長穿越好多次都阻止唔到女主角死

等睇會長話哩三年，我穿越咗一百次

唔會又識穿啦
兩男角應該係不分上下的

月光寶盒

solfie

韓劇劇情
我覺得會長死都改變唔到女主角2020死嘅命運

stein's gate, 小圓

巴打寫開韓劇

same

正常編劇一定係咁寫,但我睇完2018穿越得咁鳩流之後有D擔心編劇太著重寫人物感情反而令穿越個PART寫衰咗.

如果係都幾浪漫同幾sad見住女主角死咁多次

唔會掛17年Yeesa都著左3件褸

講起件褸20年嘅會長真係好貼心，特登帶件褸比17年Yeeza著

alpha or beta

係難解釋
但死都唔信係靈魂

會長:你點解會知呢抽數字㗎

女主角打翻屋企搵老豆但無人聽
之前再打比老豆手機 老豆唔係話唔得閒 叫穿越既女主打比女主咩

錄音嚟下話

留言信箱

接受命運的話我估2018年9月fiona都死硬

張松枝係一定會解釋主角身世，同老婆啲野
加埋會長調查

我覺得成套戲裡面應該只係得女主角識穿越，都無見過部能量探測機對住會長響

17年穿越會長叫yeesa留係房唔好出去
但佢應該知yeesa 點都會出去
應該由佢出房已經改變左d野

其實最近個套電影《散後》佢係做男一，但認真，演技真係有待改進，全套戲都一個表情

但佢計到十秒哩句唔係咁簡單，除非係誤導

對住御守姐，邊個拎御守都穿越

雖然成日笑韓劇狗血但狗血都係因為呢D橋經典,能夠成為經典係因為有戲劇效果.

會唔會仁醫咁
大部分都唔係好改變到，但小部份可以由主角改變

係
尋秦記嘅玩法
因為考古學家執到個時間器所以想派人返秦朝,最後古天樂拎住個新嘅時間器返秦朝,最後漏低咗比林峰,林峰又帶埋落墓
即係古天樂keep住loop
未來點都係咁

係對依句對白好深刻
9估，201718嘅會長唔識穿越，所以探測器對佢有反應，但係2020女主角最後死左，會長機緣巧合之下識穿越

會長要去嘅係STEINS GATE世界線

會長好少戲份

我都想睇多啲會長

一係就會長後尾知道特别穿越方法

其實有一幕講會長心跳對住女主角就好快同偷偷地買蛋糕俾女主角係米代表已經有好感，只係佢唔識表示

太理性通常哩方面唔識表達

係尤其係2020嘅佢咁貼心同温柔同以家好大分別好想睇佢對女主角改變態度個過程

會唔會會長係穿越返黎 為咗唔好影響未來所以扮唔識yeesa

我覺得2019 yeesa 俾車撞死之後返唔到去2019
咁到左2020, 2條仔都係見一見2017 yeesa 就想去救返2019 yeesa 希望可以令yeesa 復活

利申：斷9估

係又或者計到十幾秒哩一句，純粹係2017個時，佢yeesa好詳盡咁講個經歷，佢照做返，因為佢知如果無救2017嘅yeesa，未必引申到後嚟嘅經歷

唔知有冇聽錯第五集影住2020京奧之旗最尾個下係咪有一下咳聲

咁點會咁惡 又要講個串數字？

唔通會長都係2月29日生日嘅?

其實會長係米一直對佢2017年鬧過yeesa個件事好耿耿於懷，於是乎2020就咁內疚咁講

想講好耐
cctvb自從換咗新鏡頭拍之後
啲調色都係好怪
一係就成套都好鮮豔
一係就成套得一個tone
究竟有冇人識調色㗎

好大陸劇feel完全冇美感可言

如果得嘅話希望可以擺喺youtube之類
成本低啲我哋又可以聽到

香港個壽司師傅稱d師傅仔做「執碼」
點解Ryan會ON99 去依D鋪

今集好滾動

就咁成首放上Spotify個類比我地課金買有冇得諗

帶褸好似係天佑？

天佑帶玉子燒咋

睇返導演po嗰啲劇照
就知道每一個shot都拍得好靚好有美感
cctvb嗰種係拍到就算

佢幾好戲呀

點解可以播到第五集 仲執剪緊第八集

其實個個都好好戲 至少見到個個都有佢既嘗試
不過kaki 戲份真係唔應該咁少 會晒左佢

覺得依套劇真係好比cctvb嗰啲貼地好多細個睇tvb講到啲主角掂窮都好，間屋都有幾間房，成千呎大，好離地反而依套劇女男主角日常 居住地都係普遍香港人嘅寫照，加上情節又貼地乜叫人唔好搭港鐵，成套劇好有親切感

個腦係咁出現首背景音樂

以為講緊我個名

唔得，穿越力量唔止係源自御守，仲有佢閏年出世，同埋佢媽媽遺物都應該有關。

最重要係，會變咗笑片
我淨係見到呢個comment都笑唔停。

一陣睇吓先武肺呀

第一下聽到都係咁諗

如果現實中有Ryan咁既人
會好想嫁俾佢

不如問點解第五集播完 都仲可以推到就快爆 post

因為太高汁

二月廿九 係我會睇兩次嘅劇
一次就係直播同大家推 post
一次就重溫慢慢睇

上年有套短片「那麼溫柔的暴烈的」
好charm

cctvb啲劇以家好多都係食返自己老本乜法證先鋒4個啲，無論劇本 拍攝手法根本冇進步過仲有啲一線演員個個都成三四十歲，仲要拍佢地啲感情戲，講到竇初開個種好嘔心

我諗要開定 (12)

真心凈係片頭已經唔係同等level

導演share咗你個埃知story

開始明白2020兩個男主咁忙，
要面對2017-2020最少面對4個女主

接受唔到聽晚同後晚都冇得睇

現實中，只係一個mk金毛毒L，一事無成個種

差唔多800

屌係喎 好掛住 yeesa

2018hea浪費咗大半日，我都好失望

如果要兜，可能想突顯女主逃避嘅性格。
佢個人物設定偏向冇乜用，每次有動力唔係俾會長鬧，就係Ryan鼓勵，或者有朋友家人支持。得同Ryan嗰妹食飯嗰次先加返啲分，然後又冇咗。
要佢逃避，先可能解釋到點解2020會長同Ryan唔喺身邊。

因為以目前嘅科學嚟講
time travel用邊個theory解都會有bug
所以到而家都未有個結論

所以話故事呢啲其實唔使太認真
個bug唔會太誇張就可以啦

點捱

只要做少一步就形成唔到之後嘅穿越姐係會長冇救2017嘅女主角就未必有後嚟經歷所以佢救完，就即刻揾19/20個女主角

yeesa同老豆都做得好好
好多老豆都唔識得表達自己嘅愛

其實會唔會都係線索黎

逃離時有零食
生日有花之戀蛋糕
入院有玉子燒食

咁溫柔體貼最尾都係做兵 多數最尾都係揀返會長果d

討論到星期一
繼續係天佑同盧sir入面選擇

見到，係我地太趕整錯左，唔好意思呀各位!

我都覺得係明明女主角可以做更多嘢反而佢身邊兩個fd個人設仲吸引過女主角甚到天佑個妹人設都吸引過佢

全都要

女主角之前同會長講會咁講咪得

好典型嘅老豆睇佢地兩個相處，諗起我同我老豆都係咁

同一個時空有N個唔同年份嘅自己 呢款時空劇好容易有bug

千祈唔好爛尾

都有可能係17年嘅女主角好詳細咁講，會長記得，再捕佢

加油啊導演

今集老實，我自己雖然知做緊乜，但感覺真係太跳躍。
無一個好好的連接位，然後，一野就飛左去下一年再穿越

咁笫一次邊個數

加油ar

所以十集就差唔多

洗唔洗好似tvb雞娜咁大隻字寫住2018年2月28日呀?

所以會長穿越過好多次去救女主角會解得通啲我真係對依句對白好印象深刻會長捕佢個位又咁岩係女主角跌親個到，又好精確講十幾秒如果唔係發生過咁多次，掂會記得咁詳細

笑左黑幕白字寫住一年後

超市仔都嫁？

其實有冇可能因為17年嘅yeesa係喺2月29凌晨穿越到北海道 佢喺醫院同有警察問天佑資料嘅時間點係半夜至朝早

而20年嘅yeesa就因為某啲事(不可抗力?!) 喺2月29號嘅下晝先到北海道

所以當初17年yeesa先會畀警察話佢冇出入境資料

其實我都覺太突然

我都覺太快
第一集 2017 去到第五集咁快就 2018

不過拉長啲播 我諗又冇咁吸引

有畫面

你鍾意啦，呢個係我的意見

咁飛躍法，邊個知? 要估? 導演想觀眾係呢個位到估?
如果係，我無野講

為左自己一句說話，去左追夢做日式料理廚師WO

如果係tvb嘅話就會變做咁:
原來老母同yeesa一樣樣
老母廿幾歲就穿越咗去2020無返嚟
新聞上面死咗嗰個其實係老母
最後三個人喺北海道bbq慶祝

維港/山頂過場景
然後大大隻字2018年2月28日

利申: 天佑黨

你見到17 年同18年嘅女主有見面交留咩 所以17年女主又點知18年女主做咗乜？

笑死之後yeesa可能同天佑一齊生左仔，之後會長可能同左天佑個妹一齊左，fiona又無死到，拖住個小朋友岀現

夠啦

有畫面笑死

唔止女角，佢阿爸同埋巴西龜，都寫得幾令人深刻。唔知耶穌同alien後尾會唔會有多啲作用。

同時期待女主後期展現多啲性格優點，先解釋到點解個個人不由自主對佢咁好。

唉，我比個例子啦，連接唔一定要咁 突核，大大隻字寫出黎。

你可以用人物的對白講架麻，有個YEESA 就入去學會的畫面，之後，是彈搵條友講句:
好耐無見，又新一年啦，準備好未
/
你準備好今年的穿越未阿
ETC.

然後，D人物個LOOK又有小小唔同阿，頭髮長左阿乜都好啦，去表達已經係新一年我本人意見同感覺係咁會好D囉，當然啦，我唔係導演 更唔係D乜電影人電視人，我只係一個小觀眾JA。

其實都有個位，大字寫住2018，而途中一路都有快鏡play咗成年有咩凖備練習，所以我覺得都ok易明

而家都冇人唔明
估乜春

再次感謝各位支持！

岩吖，其他配角都比女主角令人印象深刻好多，尤其係個學會啲成員

女主角人設係好普通

我都明，但有人會LOAD得慢D

求完婚之後，成個故突然變左加速世界

training嘅shot已經做緊過場啦
之後仲要打埋2018比你睇

你自己冇留心睇啫

Yeesa唔好喊

跟據17yeesa穿越後嘅回憶？

其實佢老豆嗰個位咪講左每年2月囉

會長捕個位又咁岩係女主角跌親個位，又好準確講仲有10秒班狗會追上如果回憶好難咁細緻講

又有新 wallpapr 用

加油啊導演 雖然我地搵到 但無事既 係我習慣睇有咩bug

不完美 可接受 罰你地做多啲好劇嚟改善

片尾曲呀

哦? 我睇多次先

到底有冇記得六合彩number 呀？

拍唔到片嘛

好難捱 好耐未試過追一套港劇咁
支持盧sir

再唔係就插幾秒IFC除夕倒數
2018然後噴煙花

希望最後開天佑

原來呢到有提，我GET唔到

嗚阿，呢到D人好惡阿

笑L死

18yeesa比較少資料 但起碼知道貨車大叔同7仔員工係同一日見過17 18yeesa

原來係同一間7仔

btw 海報係咪淨係得一款?

無為意添

一開始個7仔職員見到女主角入嚟咁緊張我以為係女主角因為偷走岀嚟，被人通輯緊

18yeesa 可能有FC多次但無同我地交代？

天佑首歌呢導演

根據時間線嘅收束，就算唔生B，佢個FD都會因為其他原因而死，一切都係命運之門嘅選擇

因為17yeesa入7仔時個員工明顯認得佢 今集交代返

開埋12 post頭加咗導演同各演員ig

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12）

2020 yeesa去日本既原因係咪因為天佑去左北海道做壽司學徒去左搵佢
即係2020既時侯同左天佑一齊

有四張好靚！

我個時以為會長之所以叫佢留係酒店，係因為佢被人誤會係非法入境者再加上偷走，被人通輯緊

大家努力d傾到1001

令和元年係2019年喎

17yeesa係醫院衝出來果陣差啲撞到個人都係貨車大叔

我覺得最後女主角同fiona都會按返個命運死

係對個貨車司機印象好深佢撞完之後，鏡頭係停留左係司機好耐

如果係平行時空 2020（穿越時間線） geh人應該係必死？到主時間線行到2020就唔會

跟住撞死yeesa個個又係個司機喎

所以依家就係點樣link到去貨車司機撞死三主角

呢集真係癡撚線
喊撚咗 個個都好好戲

朝早撞到17 18年個女主角，夜晚再撞死20年嘅女主角？

真架 我印象自己見過2-3份網上版 我想知實體版有幾多份

中間就係missing link

好想睇第六集

metoo
因為第一次睇有機會miss咗啲嘢
第二次睇就係補返

咁咁又睇多次今晚嗰集
又喊多次

睇完第五集睇返第一集更有味道

全部都超靚

下次po頭可唔可以放埋poster ！

好靚

睇到2020年個陣，再重睇返第一集，一定感受仲深

聽日得閒
由第一集開始再睇過先

但資料比預期中少仲以為可以有多啲片段睇2020發生咩事

有時係到諗，如果當初王維基開得成個台，hktv同viutv互相競爭cctvb真係汁硬

齋討論都討論到爆post

哦 印出黎既海報唔係派呢幾款

呢個都好靚

呢種解法係會有bug
諗起之前睇多啦a夢好似都見過類似嘅劇情

如果係咁2020嘅yeesa唔去日本未無事，咁2020嘅辰叔 會長 天佑未無事

如果唔係咁啲劇情推進唔到
除非佢係隨時就會穿越啦

係 全日好似乜都冇做過咁

我得第一張 連postcard都係得1/2

完全諗到個畫面幾老土
希望ending唔好咁求其啦

2019yeesa死咗會唔會無左2020yeesa?

咁睇黎我注定係天佑派

差啲唔記得咗有呢個畫面
其實我覺得整得幾靚

就係2019嘅佢冇死到
死嘅係黎救佢嘅人

最正路嘅解決方法都係搵個人代yeesa死，先可以過到嗰劫

第4集yeesa同天佑食飯好似著長袖
但食完去到洗衣店變左短袖

之後圍埋一齊bbq個個都成雙成對咁我寧願要sad ending或open ending

唔想星期一見到fiona死呀屌

又要喊

我都係覺得係19年嘅佢望住17年嘅佢喊
如果係咁2020嘅佢一早知，2020會有人因為佢而死，佢掂會唔阻止，再跟去

唔好呀

btw我星期一起馬鞍山屋子cafe見到有呢3款postcard攞，唔知宜家仲有冇

點先有海報？

睇緊 CHING識貨

上面導演已經認咗錯
話係趕得滯整錯咗

我寧願喊都唔想求其 本來都追求唔到完美 倒不如睇到編劇導演想帶出既野

所以係19yeesa害死其中一個人 20yeesa改變唔到結局
但我睇法係天台係19yeesa 而17yeesa係返來之後一直話死果個係自己 如果yeesa冇死 咁一係對白有bug 一係佢誤會自己死
19同20係天台都有可能

嗰時真係冇諗過佢會對後面嘅劇情有咁大影響
以為純粹係拍攝手法

我覺得Fiona條線演員同故事做得幾好,一定要讚,比到我驚喜

有聲sam sam

係！完全估唔到

之前viutv搵左好多日本餐廳 擺低postcard 同 海報

亦都有可能係為咗增加細節 最後可能只是巧合撞死

好耐都無試過睇香港劇集想跟住喊

大家互相鬥高質先係良性競爭
所以viutv要加油呀

睇嗰陣時都有呢種感覺
一年得一次嘅機會就咁冇咗

暫時呢條線最好睇

良性競爭 只能是夢嗎

想穿越返去幫HKTV開台

如果唔係之前有固定觀眾，其實cctvb真係等淘汰

拍攝手法 劇本一成不變，毫無進步，同根本因為有固定觀眾，無諗過變，根本唔夠日美韓劇 viutv打

btw 最後嗰個shot異常地靚

Hktv對viutv 一定好正

好有電影感

呢個真 諗緊viutv 會唔會有啲更有誠意既作品

突然諗起 17yeesa係酒店打過電話比老豆 咁係北海道定香港？

迫王貽興同劉翁唔好暴走得咁勁

想睇佢又死又冇左個b

返左屋企霸左部電視黎睇，我老豆未睇過焗住陪我睇
唔係講笑我同我老豆都覺得Fiona老公係未來會出軌
我老豆睇開tvb 都算，我已經好多年冇睇都會咁諗，係咪已經比tvb培養左個mode去諗劇情

打返香港啦 17yeesa認知中老豆咪就喺香港
但估計20老豆實際都喺日本

本身hktv開唔成台，對其他台真係無期望，電視壞左幾年無理過

但慢慢幾欣賞viu tv，幾敢用新人，題材又多，又貼地，二月廿九啲拍攝手法，應該係近年港產最高汁個幾套

依套劇個收視值得更多

打香港電話但日本聽？

係求婚嗰個位覺得怪 Jonathan個樣嬲爆爆咁

唔係留言信箱錄音咩？

其實我都覺唔知點解硬係覺得有啲事會觸法到fiona死，就算佢冇落仔都好

睇完你先講

好彩無睇

哦！所以第一集佢見到17年個yeesa個陣呆咗幾秒！

Yeesa29號生日但第二年得28號都識穿越好似有啲夾硬

如果唔要bb 最後都要死就仲慘

佢放咗係咩位，想避

黑市我睇左幾集 當然睇到彩鳳
當我睇頭兩集 都有陣暴走味 我想星巴王貽興

其實本來我都有呢種感覺
佢同fiona睇傢俬嗰時係咁撳手機
雖然話係工作嘅嘢但係好似都唔太信得過
不過睇埋之後嘅劇情就冇曬呢種感覺

(12) #14:

劇透撚始終忍唔到手嘅十層加密唔該

導演你又客串左喺Fiona個Facebook度

拜託viutv唔好再搵佢哋兩個拍啦
搞衰曬啲劇嘅整體水平

辛苦導演 3點都未有得瞓

諗起有集叫個毒L即場俾啲童子尿驅鬼

想熄電視個下 本身好高期望

狗狗超得意！！

屌撚柒佢地啦

唔敢推PO...

我都係我全家10年黎淨係睇新聞台，一套tvb劇都無睇過
而家有返細個追劇既感覺

我覺得碟仙 地縛靈 同電梯幾好睇

集集都想熄電視

暴走

好期待天佑首歌

電梯多bug到痴線
btw 呢集都係sofiee做
地縛靈應該就係top3最高汁

撳手機個陣我仲諗緊係咪股票冧
之後會唔會係公司撐唔住
周轉不靈 破產之類
所以預告先咁唔開心

應該曾經係 之後分咗手 仲講啲好過份嘅野

Sofiee 做到好癲

之前去過佢喺旺角嗰間樓上舖 希望未執

全家覆先經典
睇完個集棄左劇

以家新聞台都唔洗開記得細個開tvb都係想追rthk啲劇，好多都好好睇

我都係

推得好快

叫佢收埋啦 痴撚線嘅咩

佢講好過分嘅嘢，唔係2017年個時講？

吊 咁快有人劇透